有無人知咁樣係皮膚敏感定濕疹

本身好痛 依家好痕
可以點解決

睇醫生啦

Btw，下世早d去睇啦

黑頭？

生蛇？

比野咬

黑色🤔？

暴力r過黎？

濕疹係長長長期既濕鳩病

r到流血

應該有菌